外電指滙豐斥逾千萬 啟動公關行動挽中央信任

係時候要唔用匯豐？

唔用佢會好很多野搞

唯一美資citi，又唔見citi要挽回中央信心有料既根本唔驚你支那，匯豐差唔多收皮嫁啦，下一個國泰，愈奶就愈冇人用

星火都係用匯豐.....

其實仲有冇啲黑材料好似當年黑墨西哥洗黑錢單野咁做大佢等佢畀美國制裁。

想食2家茶飯, 點知2邊不討好

獅子變死貓

其實用轉數快，轉帳千萬過去佢個account到，效果最好